大波真係好撚慘

著衫要買大碼

著細碼D人又話你特對波出黎好淫蕩，所以大波真係好撚慘

割囉

無圖齋up ?

冇F cup 都唔可以話大

無得玩波推仲慘

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

Agger 著衫好撚醜
人哋著背心無嘢 我著就露波
衫一係就鬆到成個身形都睇唔到 一係就要緊身 唔係就睇落肥到仆街
好煩 屌 跑步又要壓撚住個胸

比人話你淫蕩未？

無人咁講但會好在意 好似我唔著鬆身衫就係喺到賣弄對波咁
出街比人望（朋友同返我講）搭車被人影相
明明只係著好多女仔都會著嘅普通衫

有幾大波

我照著細碼
著大碼個人會好腫

著細碼出街比人眼望望

好淫蕩，好慘

肥同大波兩樣嘢嚟㗎喔

我唔介意

認同

想屌 唔睇樣 意pm

俾我捧住咪無事

要唔要我幫你揸返細佢？

開po嘅一定係冇波而自我安慰

好重 係屋企唔著bra，勁易彎前， 就快個波墮過catgirl

咁你係淫蕩呀嘛

我明
著日系既野完全走晒個種日系既味道
買衫要睇住胸圍幾多黎買

雖然係咁
但我都唔想係平胸

我都覺，寧願肥去健身都唔撚跑步
件衫唔啱可以掉，但個胸無咗就係無咗

屌 同道中人
我都好鍾意日系衫 但佢啲design(尤其量產型嘅衫)完全唔啱有胸嘅人著

你想像下唔夠緊件衫會點 就係由個胸個位直插到下面 無撚咗成條腰嘅腰型 當然我唔係瘦 但著啲顯到胸但唔修腰嘅衫同著大肚婆衫無分別 你依然覺得係肥你喜啦下 我下圍先32 有幾撚肥